岩岩係hktv買咗五舊水撈麵....

乜牌子都買齊
復活節假唔洗出街係屋企日日食撈麵

老細小心食到生cancer

唔厭？

米咒拉

500買唔買到定仔

米癲拉

逐個出食評睇吓喉嚨c唔c伏丫唔該

Photo

是

下世唔好亂食麵了

Kiki麵？

無買kiki
屋企仲有3包kiki係到

定延下面給我吃

影上嚟些牙下

等包膠

我都買左 老媽 曾拌麵 同 麵大師

佢地啲麵送貨送到碎哂

我無買麵大師
但係買咗兩款廿幾蚊包既高級撈麵

麵都碎?

星期五前收到貨咩

咁架車應該都碎左

如果唔係原箱買
出事率好高吓

話就話10號到,唔知到時點

🥺好多都缺貨

咁暴力

我尋日收咗十包出前一丁麵碎
早知買福麵無咁嬲，可以打開直接乾食唔駛自己整碎

有無上CS屌鳩佢?

個人比較中意白飯加飯料多過食麵，感覺冇咁淒涼

人地一早轉咗自動回覆

都要有個交代

我反而湯麵麻麻
但係乾麵我就好愛

up

應該腎有事先

買光時啦
送貨哥哥好好人

正想講
買光時啦

光時得韓國辣雞麵

有無人食過館長True麵?

唔知邊度買

大甲乾麵世界第一

台灣本土都賣斷市

館長近排出餃子

以為又係貼定延

唔記得買大甲添

垃圾！
食過大甲你唔會再食 kiki

到貨影張大合照黎睇下

一陣復活節過左先送黎

食咁多公仔麵唔中肺炎都腸癌胃癌

圖呢

咩味好食呀

老細唔留返錢買warhammer total war dlc

仲邊有dlc
就出3啦

小心腎虧

小心食到停經

買齊啦咩
個到都差唔多5舊

最近個兩隻評價麻麻得折扣

等折扣

買咗咩麵，list嚟睇睇

一箱營多
一箱炒麵王
一箱出前一丁（原味）
一箱津路
咁樣分散投資仲好

買咗兩隻最貴既
奔之拌麵同太和殿
一包要成22蚊
仲有老媽 小夫妻 曾拌麵 福忠

生秋黃返支那拍戲日日食，食做屙血

我差獵人與野獸未買
評價麻麻
等半價

我買咗4箱咚兵衛（48個）
夠我有排食

得舊腐皮好食

慘過番印尼

一個月重10公斤不是夢

印度撈麵

一樣可以搵到真人
直接打「投訴」就會幫你轉去真人客服

驚唔驚食到爆瘡

如果係前線巴送貨
咁真係好吸引

不了
食到厭

好食個腐皮

復活節假期日日對住短定打飛機

同感
留返錢買三國dlc

三國我玩咗鋪就無玩
起建築物個啲好複雜
都係wh好玩

岩岩收到張單，以為邊條柒頭買咁多撈面，原來係你

無野好講

TW 出得都係高質既

四頁都未有食評

四晨三餐俾盡都係12包姐...買咁多做咩

唔係要復活節內食哂佢

老細早晨

想試下曾拌麵 知唔知有無超巿或者門巿賣

行幾間都唔見先上網買

貨都未派食空氣

500蚊黃店外賣都食到你幾餐⋯

你屌黎屌去都係閪
唔會試吓屌屎忽既咩

黃店外賣好貴
兩餐就無哂

等wh3啦
好似話出哂混沌四神

你望下啲鈉
再望下成人每日建議攝取量
你個腎

無圖?

早D落去見個男人婆都好既

混沌矮人同食人妖應該必出

真係要做拌麵達人呀清

拌麵師

好味還好味
真係唔好日日食，會死

男人最忌係腎虧

福忠好似好貴，有出滷味但好似得網購

福忠無太和殿貴
太和殿一包就要廿幾蚊

光時買左未？